［行動］和你跑x向國際求援

和你跑x向國際求援
日期 : 11月21日 ( 四 )
時間 : 21:00集合 21:10起步
地點 : 中山紀念公園噴水池至香港動漫海濱樂園
*完場時以手機砌出SOS
Link :

推

起點圖

終點圖

行動po要推

推啊
完全和理非，又強身健體
冇理由唔去

堅恃

好

Push

新界人去到去元朗

好 搞多啲和理非活動仔 塞爆時間表
費事d黑警選舉前又拉人 屌佢老母

Push
everyone be water

如果可以喺其他區都搞就好 港島太遠 翻屋企好麻煩😢
我覺得女仔真係好需要練體能以便逃跑

聽日繼續黎明行動啊！！！

真係呀！遠既可以自己操下

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

毋忘721

有冇人去申請NONO

要申請左NONO先跑得
一個人落單練太危險